伍公子：到了今天，我仍然覺得Angela Yuen被羞辱是一件荒誕事。

到了今天，我仍然覺得Angela Yuen被羞辱是一件荒誕事。

香港人討厭警察，於是那個在警局約炮的沙sir被輿論公審了。

奇怪的是，沙sir的前度女友Angela Yuen也被一併羞辱了。

我記得當時網上輿論説她是「被狗屌」，説她是雞。

可是明明都分手了，明明應該是針對警察的，為什麼輿論會把她也捲進來？

我知道亞洲社會傳統就是要羞辱人，尤其是用性來羞辱人。

而站在香港人民的立場，羞辱人民公敵是很有正當性的。好比說「十一哥」這麼低端下流的羞辱，只要套用在出賣人民的官員身上，就是有正當性的，也是有社會功能的。

但是Angela Yuen犯了什麼過錯？她值得大家這樣攻擊她侮辱她？

我起初不知道答案。

後來我想到，香港人本來就是羞辱人的世界冠軍。

在香港常用語言裡，同樣代指男性性器，我們用「鳩」羞辱人做事過火候，用「柒」羞辱人缺乏和不足。

多了，少了，反正對香港人而言，都是恥辱。

語言限制思維，多數香港人的思考模式無法脫離「柒」「鳩」。

似乎大多數香港人，行事為人都以恥辱為出發點。

我們最喜歡看別人「柒」同「鳩」，又最害怕自己在人前「柒」「鳩」。

害怕出醜，講求分寸，不敢行動，遇事不決，這是一個畫地自限的群體。

一個如此擅長羞辱人，如此怯懦的群體，根本不在意正當性。

討厭政府，討厭警察也只是借口，真正的動機就是羞辱。

背後的原理是因為害怕自己蒙羞，所以先要羞辱其他人，好讓自己感到安全。

當我想明白這個道理後，我就對這個群體改觀了，也改變了自己的目標和想法，連帶話也說少了。

到了今天，我知道這是一個荒誕的地方。

係咪想食袁澧林呀佢

得喇得喇
全香港人都係垃圾得佢係清泉得未?

其實淫照事件
最大獲既都唔係陳冠希
係佢屌過啲女
一樣道理

其實我都好撚憎佢
但更加憎好似你依d咁既人
睇完野 唔會消化
完全係對人唔對事
佢依篇野既有邊句係錯?

唔通連登仔係清泉咩

條女玩緊微博 拍緊大陸戲
一次表態都冇做過 消失一年 仲要同過狗拍拖
唔大大力反佢咪算執到唔通當佢女神拜咩

今期同邊個上床嚟？咁都有人撐？

Haters gonna hate
同連登仔講道理

一啲自省都冇 第一時間就係鬧咗對方先
同柒婆冇乜分別

利申 我都係

其實你係唔係熱狗嚟架

我都想講
唔好講佢係咪保姓袁既
但佢講既野 有幾人敢唔認同
香港人心裏有數啦
全球最鍾意睇人仆街既人民黎

你要原因我就話你知：
未上大陸時 佢自己成日話愛香港文化 做人要真誠又乜又物

香港有難人影都無 ig info改都改唔切

正解

屌唔撚係想食你呀

哦 你又鬥黃
黃衛兵 法西斯

幫你頂住先
快啲走

又嚟

無啦啦拎出嚟講算唔算二次傷害

呢篇嘢咁重狗公助拳feel
好難唔令人諗起呢單嘢

狗毑、狗仔、狗友，點解唔羞辱得？
要講正當性，令到所有同狗有關係既人都社會性死亡本身就有極大正當性

到了今天 我仍然覺得伍公子乞耳機是一件荒誕事

佢都知道要逃離鬼港？

都無咩人記得
今時今日仲特登拎出黎講
曲線binc?

好撚樣衰 大家淨係攻擊佢個樣已經好足夠

其實冇人怪佢地，你諗多左

佢拍拖個時都未有送中單野
你話佢而家仲拍緊就話姐

呢個真
宜家仲係跟緊隻狗做水炮車嘅狗乸更可惡

rose ma呢?

其實都係少數連登仔羞辱佢
呢班人連普通女人都講到十惡不赦
根本冇人認真
都有大把人留言話禍不及Angela Yuen
咁少事冇人記得啦
而家人哋喺大陸拍戲拍到盤滿缽滿
伍公子炒冷飯有咩居心

真，佢ex個d野關我撚事咩，以前幾鍾意佢，食本土文化同年青人條水，但對香港發生嘅嘢就平衡時空咁，真係幾失望

講真唔關香港事.
係連登啫. 佢地係毒瘤無咩爭議.

原來你係少數由一開始就撐佢籌旗買耳機既一分子

本身好多位都認同，除左一點，亦係好重要既一點，就係一竹篙打一船人。

講到好似所有香港人(雖然無講明) 都係咁，咁係咪伍公子都係，我又係，你又係？

笑死 隻臭雞日日玩微博 fb 理都冇理過
咁都有人撐

有咩好爭
兩邊都垃圾
打和

唔爭在反埋軒狗啦咁

你老母咪又係沖關落嚟生你

好心你啦 駁唔到就縮返入老母個西到啦 肉唔肉酸呀你

呢件事 最撚無辜就係陳冠希啦
講真啲相 女既有無被逼影？
雙方都你情我願 好啦到出事
無一個女既係認錯 不斷用「受害人」身份去博同情

Too long...
Btw 咁事實佢真係被狗屌 如果陳述都係侮辱咁即係你都覺得俾狗屌係侮辱

好耐無留意佢.佢之前屎家軍事件俾人屌完之後唔係話收嗲架咩,做咩又突返個龜頭出黎
同埋好奇想知SONY有無送PS5俾佢

-0-0

得啦得啦 儲夠錢養活全香港藝人未

唔提根無人記得
伍公子係咪玩暗黑兵法

佢冇啦啦提返起件事咪仲衰

錯咪錯在係連登屌人兒登一樣
是他也是你和我，檢討下自己做好個風氣先再好屌人
佢呢篇野咪中撚晒佢自己定義嘅「鳩」囉

笑鳩完咪算
宜家又要題多次比人笑
真夠朋友

提

咁講真佢又唔係好大單
求其屌下佢同狗拍過拖
呢啲野雨傘後就知咩料既啦，仲等送中

本身覺得佢講得幾有道理
但見你咁講懷疑就開始佢真正目的就係咁

擺明啦

基本上除咗開頭話唔應該屌Angela Yuen嗰part係合理之外,之後嗰啲全部都係借題發揮去屌人
喺呢個時間點用一小件事去偷換概念再一竹篙打曬全部人
唔知有心定無意咁去製造矛盾同對立
希望大家睇篇文嘅時候可以分開上下part睇,唔係打曬書面語分曬段咁就合理架師父

大學嗰陣都未考警察
同過一個幾年後會做狗嘅人拍拖/同狗拍拖
都好大分別

但人地個時未畢業就散左 照你咁計你小學有一個同學做狗你都要社會性死亡

笑撚死人咩
咁應該九成香港人都要殊九族
我建議你即刻打去你中學，問下每一個同你同屆嘅學生，有冇人做過警察
有嘅話你應該以死謝罪

心水清

呢件屎家軍又想摶反彈呀?

屌你老母啦睇連登當真實
大撚把人屌佢係奶共拍大陸嘢
啲人唔敢屌隻tinder狗係因為宜家怕起底話犯法

伍狗好心收撚皮嗎
咩羞辱羞辱. 佢自己最撚鐘意笑鳩人
臭咗朵柒咗宜家喺到扮聖人

收收皮啦
叫人上studio 睇貓, 話唔係上屋企
啲圖cap 啲唔cap啲

屌你老母你studio咪你屋企囉
當人白痴咩

伍公子是On9.......自然消失可以嗎？

who

佢唔講我都已經唔記得咗佢嘅存在

係啦係啦，公子又中啦好未
過咗一排無人記得呢條乞衣又衝出嚟講嘢

係
不過班曚撚又會笑鳩你對號入座
同埋果D全球最xx嘅稱號就慳翻啦
一黎缺乏事實依據、二黎嘩眾取寵
伍公子D文永遠只流於膚淺，眾人皆醉之流
可悲

FB post入面都幾好笑 批判六四晚會就係有社會功能 所以先要屌+批判 我仲以為係共識嚟

係
借題發揮 滑坡理論係伍乞兒常見嘅文章弊病
奈何好多信徒當神咁拜

認同
人地ig留言已經冇咩人講
而家又冇端端講返

食屎啦伍乞衣
想搏咩呀？

唔需要咁樣去捉用字下話？
即係係人都知，連登仔成日講女人係雞
咁需唔需要指明，係 有部分 連登仔？

你呢一個行為其實就係代表緊呢個群體㗎喇
好似香港人，去旅遊做咗啲柒野就會影響香港成個地方嘅聲譽。

伍乞衣靜左一排又忍唔住出黎啄地
睇得多佢之前文章既都知內容萬變不離其宗都係借題發揮 偷換概念 最後再擺出一副自己睇透世事既態度

前半段都岩既，
下半段乜野世界冠軍，
之後真係唔知佢做乜春。

諗起連登仔笑空姐失業話人飛雞嗰單
啲人話係PR公司攪分化喎
明明就係連登仔把口唔收

無人提應該無人記得

呢個人冇咩存在感，差啲唔記得咗佢

佢唔講沙sir同埋袁
真係沙 袁 伍 呢三個都唔記得

雖然我都唔係話好鍾意佢但人哋冇講錯喎

香港文真係香港獨有文化

我愛香港
我擁護香港文化

所以我鐘意睇入償街

班狗由2014已經開始衰
點解會係無辜

曲線踩多Angela袁一腳

連登仔呢班失敗者就係仇女架啦,唔洗咩道理

淨係作為人辦比班女人睇就算分咗手都要被人笑被狗屌，令啲女唔敢同狗拍拖都物超所值，仲要佢奶共而且真係有被狗屌

連登仔真係社會垃圾
條條友都要比連登仔屌

佢肯係咁易講兩句
相信都會有人幫佢口
可惜佢一心返大陸
咁是撚但啦

伍乞平時都係咁
依家扮清高

我都睇到窒左窒
佢藍架

想知佢點睇熱狗

當香港人計定共狗

Sorry

啲人唔係羞辱佢平時扮文青扮女神，實際比狗屌到咩花式都玩齊咩

批鬥袁同過警察拍拖嘅人真係好顛
好似批鬥人曾經食過麥當勞咁

On9

有健吾啲怨婦feel
10年你呢種tone 講嘢係有支持者
但都2020年啦 可唔可以有啲進步下

係食過未俾中資收購嘅麥當勞
屌 讀書嗰陣都未做警察 當佢先知咩

邊度少數

好老實講 拍大陸戲係合約 應該係反送中之前簽落
微博你見佢都無更新
藝人唔表態 大把

吓 沙狗個時都未做狗 佢地仲讀緊書
都未畢業都計？

同意無謂拖咁多
唔關事人落水

本來都唔記得左件事
你提一提即刻記得返
即刻unfollow袁小姐ig先，好污穢

乞衣又扮智者

網絡裡

其實佢唔講都無人拎返出嚟講
咁樣提一提又拎返出嚟討論
想借人個名紅自己

成日講到好似其他地方D人唔中意睇人仆街咁

袁係幾正，可惜被狗屌
都唔知會唔會生性病

屌你講到今日
唔知佢有冇後悔過當日乞耳機

佢呢排仲有同mcm玩

好耐無見連登老豆

正解
612之前：茶餐廳坐幾個鐘
真誠才是最大本領
612之後：繼續咩咩brand sponsor 咩咩雜誌cover
唔咁「本土」造作其實wfc
利申覺沙蛇係irrelevant
但撇除沙蛇都唔應該一相情願當佢暗黃

做咩無啦啦講袁濃林
香港都未光復已經要平反啲無關痛癢嘅人？

香港都未光復已經要批鬥啲望落唔夠黃嘅人

好心啦

要講唔一早講？

爾冬陞？Eason？

佢無啦啦而家拎出黎講算唔算三次羞辱
本身都已經冇人提

做乜鳩又攞出黎講

「中學時候已經有參加六四同七一遊行，反新界東北發展遊行等集會，我都有參加，到大半年前做咗浸大學生會公關後，開始由一個參與者變做組織者，幫手號召浸大同學參加，六四當晚幫手派傳單，更加感受到大學生係應該影響人關心社會。我唔係讀政治，對社運亦冇咩經驗，但唔可以一句唔識政治就逃避，大學亦要為將來搵工做準備，但都要多啲關心下社會發生咩事，我都仲學緊，亦想多啲人同我一齊學。」

（-angela）學做-社運-b

PS沙蛇係唔關事
但認真唔好當佢暗黃
當初消費政治上位
六月上面有套听雪楼 唔出聲都算
612果排仲打得好犀利
更出名既藝人都靜左唔出post既時候
佢仲平衡時空繼續廣告post

咩本土 真誠 社運 茶記包裝黎架咋
著名牌先搵到食

呢個係伍公子ac for sure？ loui5ng vs louis ng

成篇文講啲人用屌人去維持同溫層。
你就講條女去大陸。

雖然你實岩，
但講真，篇文係講邊條女都已經唔重要啦

伍乞衣被狗屌
係雞係公廁

哦
俾bob 叔屌到啪啪聲果個伍公子

咩駁唔到，軒狗用微博國慶快樂就暗黃，咁Angela Yuen當年夠話自己關心六四啦，咁講埋佢係暗黃好唔好？

根本連登仔講黃藍就亂咁嚟架啦。達哥八月五號工都罷埋，喺連登地位仲低過軒狗，咪又係得擔笑。

利申：聽歌睇戲娛樂唔分黃藍，睇質素

條友仲未收皮？

人地捐咗最少十幾皮比612
你做過啲乜？

人地無玩微博喇喎 咪屈啦

咁同狗扑野比較少吧

怨婦靜撚左咁耐又不甘寂寞彈出黎

其實講黎講去咪又係得班垃圾連登仔鳩屌
根本唔關咩全香港人，甚至黃絲事
如果呢班連登仔足以代表黃絲或者香港人既
咁最好香港人一世都無民主
因為質素太低

其實證明佢眼光極差，我相信物以類聚嘅

其實唔講起呢個件都唔記得
伍乞衣無啦啦又揭人瘡疤

麻煩叫返佢做啄地雞

講返清楚好D WOR 佢係眾籌左十幾皮

姐係用FANS原本想捐去612既錢 經過自己隻手 再捐去612比光環自己戴
其實呢單野覺得幾弱智 點解佢D FANS唔直接捐 要特登經過伍乞兒隻手

原來呢個垃圾仲未死

佢緊係冇啦 仲屌柒香港人小氣添
話外國眾籌野比主播係好平常既事

單野都唔記得左喇
又提返起

根本同袁澧林有仇

所以光復到都只會係另一場人道災難

本來已經冇人講, 佢又提返起
好撚大仇口?

你即刻印證左佢篇文講既野

是撚但啦
香港人咁垃圾 香港注定收皮
真心快啲變香港巿仲好

狗也不屌垃圾文青

而家先嚟講？不眠如講返當年佢老豆中出佢老母個單野好過啦

上文ok
下文有陣柒鳩味

唔係
證明真係唔少人唔鍾意佢
借啲意就想造死佢
娛樂圈係咁 唔鍾意你少少嘢都可以無限放大令你名譽掃地
度度一樣

受害人身份係因為冇諗過d相會流出
佢地自願影完逼你睇，傷害到你？
點解要認錯

佢前年有去睇mla 仲係咁po story嗰陣有follow佢ig info本身好似都係mla歌詞
要喺大陸搵食，上年唔見咗人

屌你啦 自己唔識承擔風險咩
影得就要做最壞打算啦on9

你呢句野又係弱智
照你咁講世界上所有眾籌基金都唔洗捐
點解將筆錢經過自己隻手
再經眾籌基金 比佢攞光環?
點解唔直接捐錢比有需要人士

咁你想點撚樣呀？
到了今天你仲挖岀黎講你心地都唔好得去邊啦乞衣

我不嬲覺得係 除非你話擺街站 方便d唔識用電子過數既人
如果本身就係用轉數快眾籌 又用返轉數快捐比個機構既 咁點解唔條友自己轉數快直接比個機構

咁要認咩錯？
你既私隱俾人流出左，你要道歉？

“被狗屌”係事實嘅就唔係羞辱

連登啲仇女撚係咁

所有女人都係雞係公廁

影左啲相就要俾晒全世界人睇咩
女既受害係啲相被公開，唔係話啲相係被迫影啊on9

老老柒柒 當年佢叫人捐耳機真係好肉酸 放到今時今日都係咁講
俾人問點解有錢去旅行 耳機要眾籌 講埋哂d歪理
就算依家睇live
都係捐錢或者買乜subscribe個d啦 無啦啦叫人買heatset俾你
個陣仲要見人就屌 成隻癲狗咁